是日靚晚餐 拿督咖哩瀏覽

百里香?

屌你老母

銀河賭場

咖哩味道大致上同大快活個咖哩一樣 但杰身少少
瀏覽唔掂 太老
牛根好味
薯仔係最正 好綿 好入味

幾錢 咁不如食大快活

瀏覽70
飯12
仲要加一
但係賭場送餐卷 所以係唔洗錢

輸左幾多？

岩岩玩老虎機輸左100

叫唔叫雞呀？

我要秦國人妖 有無